香港人集資整間公司，再請CEO黎營運

呢幾日見d商家歸曬邊去奶支那，講到尾又係錢
香港人就係人多錢多，如果每人都拎d錢出黎集資，搞超市又好，百貨公司又好，總之要有財力，請個CEO番黎搞
就可以同班仆街商家抗衡
你地半日籌到200萬美金，令我覺得香港人無野係無可能

我地要做既就只係籌旗，之後請人管理同營運

咁邊個做董事會 用邊個名開公司
點樣監管
有咁大間公司
而家唔會食左去
以後難保唔會

推比人做就易
好似777咁
做特首本應為人民福祉著想
而家做緊咩
高官呢 個個有權 但眼望黑警目無王法又做緊咩
市民最易做嘅警察
而家變左咩人??

財權便人腐化